# Copyright (c) 2003-2020, CKSource - Frederico Knabben. All rights reserved.
#
#                                     !!! IMPORTANT !!!
#
#         Before you edit this file, please keep in mind that contributing to the project
#                translations is possible ONLY via the Transifex online service.
#
#         To submit your translations, visit https://www.transifex.com/ckeditor/ckeditor5.
#
#                   To learn more, check out the official contributor's guide:
#     https://ckeditor.com/docs/ckeditor5/latest/framework/guides/contributing/contributing.html
#
msgid ""
msgstr ""
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/ckeditor/teams/11143/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "The label for the video widget."
msgid "video widget"
msgstr "视频小部件"

msgctxt "The label for the video style button that wraps text around the video."
msgid "Wrap text"
msgstr "换行"

msgctxt "The label for the video style button that breaks the text around the video."
msgid "Break text"
msgstr "中断文本"

msgctxt "The label for the video style button that places the video inside the line of text."
msgid "In line"
msgstr "排队"

msgctxt "The label for the Side video option."
msgid "Side video"
msgstr "视频侧边显示"

msgctxt "The label for the Full size video option."
msgid "Full size video"
msgstr "视频通栏显示"

msgctxt "The label for the Left aligned video option."
msgid "Left aligned video"
msgstr "视频左侧对齐"

msgctxt "The label for the Centered video option."
msgid "Centered video"
msgstr "视频居中"

msgctxt "The label for the Right aligned video option."
msgid "Right aligned video"
msgstr "视频右侧对齐"

msgctxt "The label for the upload video toolbar button."
msgid "Upload Video"
msgstr "上传视频"

msgctxt "The title of the notification displayed when upload fails."
msgid "Upload failed"
msgstr "上传失败"

msgctxt "The label used by assistive technologies describing a video toolbar attached to a video widget."
msgid "Video toolbar"
msgstr "视频工具栏"

msgctxt "The label used for the dropdown in the video toolbar containing defined resize options."
msgid "Resize video"
msgstr "调整视频大小"

msgctxt "The label used for the standalone resize options buttons in the video toolbar."
msgid "Resize video to %0"
msgstr "调整视频大小为0%"

msgctxt "The accessibility label of the standalone video resize reset option button in the video toolbar for screen readers."
msgid "Resize video to the original size"
msgstr "调整视频大小为原始大小"

msgctxt "The default label for the resize option that resets the size of the video."
msgid "Original"
msgstr "原始大小"

msgctxt "The accessibility label of the video resize dropdown for screen readers."
msgid "Video resize list"
msgstr "视频大小列表"

msgctxt "The label of the form submit button if the video source URL input has no value."
msgid "Insert"
msgstr "插入"

msgctxt "The label of the form submit button if the video source URL input has a value."
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgctxt "The input label for the Insert video via URL form."
msgid "Insert video via URL"
msgstr "通过URL地址插入视频"

msgctxt "The input label for the Insert video via URL form for a pre-existing video."
msgid "Update video URL"
msgstr "更新视频URL地址"

msgctxt "The content of the tip below the Insert video via URL form."
msgid "Paste the video source URL."
msgstr "将视频的URL地址粘贴在这里"
